我宣布全港巴士司機都係心理變態嘅

其實開一開番道門俾客上車係咪有咁阻你時間? 定係睇人仆街真係咁爽
成日見到有啲呀婆拎住一袋二袋追巴士 跑到個門口度 拍哂門咁 啲仆街司機永遠都扮睇唔到開車走 屌你呀婆都恰 有冇同情心
啱先追巴士跑到去道門度 架車明明未開都唔撚開門俾人上 次撚次都係咁 嬲撚到
抵你做死一世司機呀

班司機成日望住右手邊cut線出站，望唔到人追巴士

唔望撞車又恥笑人

自己唔早啲出門口，上唔到車推個責任落司機度

下一班車都係等幾分鐘，點解要咁急？

樓豬應該喺遲咗出門口上唔到車 好慘

按章工作呀

我等幾耐車同司機嘅行為合唔合理好似係無關係 更何況大把巴士十幾廿分鐘先一班

等你係人情 唔等係道理

就係想見到你地上唔到車 發晒炆贈個樣

其實架車停左幾分鐘
因為你跑黎之前 已經 loop 左十幾次

比你上=得罪成車人 晒佢地時間

已經分不清樓豬係釣魚定係人類總要重複同樣錯誤.jpg

睇你個嬲樣有咩咁爽wfc你個嬲樣
根本望緊右鏡cut線

香港啲巴士佬真係唔抵幫嫁其實
上次係九龍城出路口巴士佬要埋站
之後我老豆已經讓左條仆街
佢仲要痴埋啲撞尻我地塊倒後鏡
仲要同我老豆講路鐘意就報警囉
巴士佬啲服務態度衰撚過叫雞

樓主你都係走啦
係連登女人老人係吸負主因
好快你會俾人屌到反艇

係都留意路面情況先啦
點會留意到你條柒頭追車呀
一係成車人有事，一係嗰條友等多幾分鐘
邊樣重要啲

片呢

離左站就搭下一班

根本唔應該追

開門俾你上
之後一關門第二個人又跑嚟
成車幾十人等你浪費幾多時間

而且人地打份工
按返規矩做都好合理
一陣幫完你俾人投訴
邊個賠返份工俾人

乜啲呀婆咁好腳骨力追巴士 等多班無所謂啦